Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng giêng và hai 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Sahil Dhiman (sahil)
  * Jakub Ružička (jru)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Josenilson Ferreira da Silva
  * Ileana Dumitrescu
  * Douglas Kosovic
  * Israel Galadima
  * Timothy Pearson
  * Blake Lee
  * Vasyl Gello
  * Joachim Zobel
  * Amin Bandali

Xin chúc mừng!

